千其唔好封 封親正仆街

千其唔好封 封親正仆街

唔封關 我地贏 即係攬炒 我地最想係攬炒 全香港幾個月無人出街 成街都係病 新一場革命好快出動

封關 都係我地贏 因為政府已經遲左封 我地抗爭有成效 先會封關 仲有可以隔岸睇支爆 爽死

士氣大振呀各位

封關就中計啦

佢而家封唔封都死

點都贏 勁過贏國